買部電話打機

唔要iPhone，有咩選擇?

支那狗行撚開。。

S9+/Pixel 3

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
唔好買Sony，機都打唔到

前日買咗

呢期都係shamesung啦…

其實打機一定iphone好啲，但係樓主唔要iphone

打PUBG畫面開到最高都好順, 入game快
相機未得閒試
四千幾算係咁，好滿意

6GB Ram

我唔係食雞，我玩傳說。。

食雞要求高過傳說好多

op6

打機用電腦啦 傻鳩
手機遊戲 for hea only

Sony lo moon 夠大 又平 好睇 好揸手 就係重左D姐

利申 手機唔會拿來打機

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
Sony機打唔到機，你叫人買Sony

ROG都無人講

razer phone 啦，買埋 more 模組

有冇行？

買部845嘅機都好過佢啦
除咗Sony

幾驚你漏左最後果句

razer phone 喎

係佢點做電莖損手?

又有 notebook 模組